好野 個尖沙咀少人到 運動完左?

一個公園都塞唔爆 香港人好野 分番十八區開花仲多人
個個都驚出太遠返唔到屋企 係現場見到上左年紀既仲多人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

太多狗 少左人出?

多狗幾好丫，咩都唔洗做就封鎖尖沙咀經濟

失敗主義真有趣~

用下腦啦 個個星期搞宣傳又唔足點多人？？

拉多下

係啊係啊 你係現場?定係屋企睇緊直播 講事實又失敗主義 加油 靠你你屋企支持場運動 一定會贏

當你今日2點先睇到 咁即刻出黎有幾難?懶就懶啦香港人

咁你出到姐 總有人因為唔知而出唔到

一重狗果區生意就唔候做
搞返幾個月商家佬仲唔屌林奠

咁唔出總有原因，唔好下下都屌
上星期先行完咋

根本埋唔到去，點企滿，而家好多人企喺彌敦道兩旁，半島外面全部都係狗。

屌手足

同埋有冇必要每個星期搞類似主題嘅集會呢？

拉

樓主睇緊電視?

係啊係啊, 你D失敗主義一定贏~

攪得密就係咁架啦
吊頸都抖下氣

我正係屌話用下腦啦個位人兄

係現場 第一次可以成日功上到網 少人到

冷軍同五毛狗又出黎啦

垃圾

今次唔同1020有多多多文宣
勿屌
謝謝

上次返去拎架撐

上星期先玩撚到3點 完你老味咩 下下都要百萬大遊行/魔法放題咩

咁而家自由行街？

唔好一聽到話少咗人就話失敗主義啦，反而真係要警惕，我喺ig睇d即時動態，由八、九月時90%係講場運，到而家吃喝玩樂為主，真係要反思下應該點煲返熱大家團火，而唔係有人提出有問題，就屌佢放死氣/失敗主義

Yes

拉啦
多狗封到啲人入唔到去
佢就掉轉嚟講

收皮啦軍師，咁重狗你又唔入

一早完左啦

病左冇出到…sor

冷氣仔

係完左 滿意未？

收皮啦 冷氣軍師 人少你又唔出去？

邊撚到少人 屌你老母

進退有據

個個街口都有狗 查
你點有人
2點已經周街查

Be humble

一日有人一日都未完，唔好在意一次嘅人數

今次唔得留返下次11月2號

睇下隔離個post la 分化冷氣軍師撚

冇狗阻街咪聚到人囉戇尻仔，拉

係現場
1點已經開始多狗
下次凌晨12點開始去集會好唔好？

拉8

願面對？

五毛引戰Post

d冷氣軍師係咁 我講一講少人 又比屌話失敗主義 又5毛又分化起我底都知唔係 連登真係好容易比人帶風向

你問下班POPO
點解2點鐘就已經守住旺角到TST 每個街口都有狗

幾乎每個街口20隻狗 你點聚人
中間道已經開始Cut開人 唔比人入公園

係你起點／集合地點到駐守
想問下點集人，根本狗故意引起衝突，你估班狗唔知咁佈署會有衝突？

唔知只係識屌手足唔出來。
３點半附近引發衝突又起ＰＯＰＯ射噴霧先，香港人不嬲遲到，見到開佐就掉轉行返轉頭
重會再去戰地咩

狗根本唔比你聚人 唔比你集會

不推文點覆

11.2

Block 0.5dog

冷氣狗柒少陣，啲狗多到入唔到公園呀
收皮啦

我成身裝死路唔通仲入去？

冷氣軍師叫你送頭

吹撚到
好多時都上到網啦

屌你但係你又唔認清問題 根本就太多活動 宣傳唔夠

Dllm 重狗到仆街

講事實又失敗主義 有問題唔係諗點解決 正係識屌提出問題個個 我一早已經係現場 你地就4點半先走黎話警察封左份唔到 屌你個活動4點半開始?個現場人點黎?

正視聽，推
仲有各區黨鐵站一早有看門狗

拉

屌乜撚姐你自己咪又係係屋企做冷軍

係，2點幾已經勁多狗，又亂咁逗人，紅館隔離泊左好多狗車

2點幾已經逗緊黑衫啦

因為上年紀先入到無被狗抖 被狗咬 後生被人溶撚曬

完場撚收皮啦

係要反省文宣唔夠 唔係下下屌運動完左
拉

岩岩係文化中心，幾時變得咁有禮貌，讓啲狗走？仲要個仆街陶輝係度，個white trash就係612 落order開槍嗰個反抗啊

吊你 未開始 公園當然未滿人
樓主 你有去現場？

少人？ 你有冇出去呀少人 我屌你老母自己冇出就話少人

你行入個公園比我睇吓
行到入去咩?狗多過人，全部出入口BLOCK晒，點入？

今次真心唔知

拉
多謝樓主衝出嚟俾我block
失敗撚bye

你老母，淨係識講晦氣說話。頭先油麻地到尖沙嘴、個個街口都一堆狗，你鳩吹緊係口響，有冇諗過帶咗文具嘅手足點撚樣行入去啊屌你老母

成班都唔識字 話係現場又話我係屋企 唔追下post就覆 靠你地真係食得屎

好多人
樓主冇出？

成日開呢啲19post
好撚煩啊屌你老母
怨怨怨

多人到仆街wo

呢場係持久戰
經濟成績表出左一半
大家要加油，好多野未必一做就有效果
黑警搞到尖沙咀經濟又停一日
長遠商家佬仆街一定屌埋黑警政府
同埋唔好再用呢d標題啦

師兄 多狗聚唔到人炸